80杯個雞尾酒都無人醉, 問題係酒定係酒保？

我唔係好識飲酒

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

標題同內文都有feel

梗係啦你每次飲都瀉晒落張枱度
都入唔到個口
唔好話80杯 800杯都唔會有人醉

咁真係好似有人唔想但飲扮飲酒？

雞尾酒同rb一樣

主要都係撤離酒吧時用

唔係咩？

你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法？
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
———————————————————-
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

主要係唔夠距離